[在線等]發現有間藍店餐廳無幫客量體溫，應該點做？

發現有間藍店餐廳無幫客量體溫，應該點做？

扮發燒入去齋坐